有無人覺得Facebook個文生成日強調地盤佬點點點好煩

起初佢講地盤佬點點點 點辛酸 血汗史都幾認同佢，

之後發覺佢愈講愈走火入魔 個個post都狂講自己做地盤+堆一樣既野：

其實地盤佬好辛苦
其實地盤佬放工會換衫
其實地盤佬好值得尊重
其實地盤佬xxxxxxxxxxx

你可以關左通知佢

人地打飛機攞認同

你係都要睇

怪人囉

佢成日話地盤佬 唔應該比人歧視

實際上佢先係最歧視自己
如果唔係,都唔洗成日強調地盤佬 好好人, 好偉大, 好英勇啦...............